十月一 奪取主導 成立臨時議會

主要係針對返政權
遲d再開論述
有咩具體仔細行動？
宣言
場地
理念
預期效果

大方向： 由呢場抗爭中取回抗爭主導權， 透過成立臨時議會，帶起公眾/ 世界關注，同時進一步逼使政府面對民意怒吼

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

文宣可以幫手準備先
同時要放風俾外國， 特別美國，睇下最後會形成咩效果

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

推

瞓前再推，聽日希望可以討論出具體行動，然後總結，直接文宣貼街吹雞

10 推

9推

8推

7推

6推

起大台 定製造被捕師？

5推

冇軍權，有人選 傾完乜都改唔到有咩用？

2個都唔係
唔會大台，因為主要係宣佈成立臨時議會，人人都可以係議會成員（直接民主），「成立」 重點在於象徵意義，實際作用再作探討

至於被捕，其實抗爭就係有風險，不過可以考慮咩措施可以減少風險

重點在於「宣佈成立」

宣佈成立要有真實用途，我睇唔出有乜用途，議政又冇份，正係覺得似做緊大台。

係呢場運動中，拎返主導角色
點解咁講，因為而家我地比較被動，等美國法案，等狗隻出錯自製公關災難，都係處於被動角色

同埋針對政權

而且，成立呢件事，屬於建設既行動，配合訴求
口語咁講： 唔好一直唔要點點點（濫權濫暴），直接行動去「要」某d野

臨立會

唔會係大台，無一個明確身份既人出現，同時萬一有領袖身份既人想主動起大台，相信一定被好多人屌

正如，7月1 入立法會，無人話班手足係大台

簡單d 講，因為而家冇目標，唔會好似71咁，入立會。

而我覺得你所謂既成立議會，係一個乜權力都冇，但又想有人出來傾，變相只係一個大台。

宣佈臨時議會，亦可以成為一個目標，行動可以更清楚（唔會出黎唔知要做咩，點解要咁做之類）

具體行動細節要大家一齊傾，風險要考慮

on9

7月份，第一次入西環，一早有手足讀左份宣言（唔排除成立），但到而家都無後續行動

十月一，國殤紀念日，呢個行動好貼切，針對呢個不公義制度，針義腐敗政權，臨時議會絕對有象徵意義

可以唔同意，但咁樣一句無法討論

4 推

3推

2推

1推

要有目標 行動可以清晰

我唔覺同而家有乜分別，亦都可以講lihkg 就係一個virtual議會，個個都係議員，個個都可以表達自己

咁你個議會有乜作用，冇行政權，只係同普通grp 冇分別，假大台

冇後續係因為冇一個目標比立會更大成效

的確呢一刻對打擊政權無實質作用，但象徵意義有作用

對自己人：建立意識，政府唔回應，我地自己慢慢起步做野

對外國： 另一種抗爭方法，吸收媒體報導

對運動： 主導角色，政府回應即係幫臨時導會正名，佢唔回應咪繼續睇下點樣實際運作議會

要試先知成效點

冇認受性自high

上面講左象徵意義

正如燒國旗咁，都係象徵式行動

一齊推爆一個post
手足！如果你好想討論/搞大一樣野，可唔可以搵一個最全面嘅post集中去做？

1）唔好不斷同樣嘅topic開post。
eg twitter戰線、尋浮屍真相、支持提堂手足、物資post、小店整合post

2）開post前，用關鍵字睇下有無人開過類似嘅post

3)如果係一啲建議，最好有埋實際內容，令個post唔好流於得一兩句互相附和但無人踏出第一步，無實際功用嘅post

歡迎自行增加行動整合post/每個topic最熱門/全面嘅post落下面：

1）行動整合post:
［長期置頂］熱門推爆行動Post詳情、文宣 （善用不推文）

[行動] 927 928 929 930 101 (加返太子恐襲悼念日)

2)文宣Post
[國恨家仇] 黑警發鼠瘟暴行GIF集合 612-925

3)聲援手足Post
法庭要人聲援！聽日46位手足上庭！43個暴動、1個冇得保釋坐緊啦！！

最後，善用不推文！

民間議會易接受好多
臨時議會喎 冇認受性一般和理非都唔知你做乜

呢個有得諗，對準政權，又細規模啲

民間議會有咩分別？ 真心唔知
岩既可以去做

規模唔會細啦？ 十八區都行動
不過叫做有個目標方向，行動個時有根據黎進退

但要係攻陷，不宜佔領

同意

個名好重要
任何議會冇認受性講唔通
用「民間」代替臨時
論述易好多

我只係想講，呢一刻攻政總難度太大，目標細啲係好

諗起民間記者會
有返個民間議會，好似又可以

認同，十八區，總有一區會成功

好重要
推

有無具體行動建議

區議會可能係比較合理既目標，立法會唔會再好似71咁空城計

我地成個8月尾至今，運動開始被狗既惡行做主導，日日都係鬧濫暴濫權為主

我地需要為場運動帶入新變化，將示威者轉成主導角色，針對政權，透過正式宣言，重訴五大訴求，追求民主自由

好，要list出 目標辦公大樓

再推

yes tui agree

我六月嘅時候建議過選舉市民委員會，進可攻退可守，事情順利嘅時候可以同政府做對等談判，確保政府唔會追究群眾、撤回修例、再加些許附加條件，然後搵外國勢力居中作保，以策萬全；萬一事情唔順利，直接轉做臨時政府，同佢死過。

【集思廣益】假設69當日成功佔領，咁之後應該點做？

十月開始，攻陷各區政府單位辦公設施。

18區office， 民間議會

有無手足寫宣言？